舉重妖精金福珠 vs 藍色海洋的傳說

[超級biased]

本身係聖經bb fans
南柱赫純粹睇左三時三餐同套奶酪陷阱覺得佢好搞笑
體校題材真係好清新一啲都唔老土佢地兩個互動好正
對肉麻片段無乜感覺但佢地鬧交scene真係好正
比起南柱赫聖經bb我覺得聖經bb隔黎果兩個fd既友情正啲

對比另一套大卡士 就真係靠大卡士撐orz......
李敏鎬真係超級油膩ew...佢啲冧女scene我覺得一啲都唔冧...
有無人覺得全智賢做左人呀媽之後仲演埋啲咁誇張既角色其實同田蕊妮四十歲人扮貓無分別..........
而且套劇完全向強國市場發展 全智賢今次啲fashion都無上次來自星星的你咁正今次多左陣大陸土豪味.......

所以收視率真係唔代表一切

金福珠好睇！
除左女二所有人都可愛

今季：
鬼怪>金福珠>>>>>>>>>>>>>>藍海

藍海睇左一集無睇 , 太on9
舉重睇左3 集又無睇 , 劇情悶 , 個肥妹又黑人憎

Agger